今年意甲算唔算百花齊放

算
唔算

算呀屌你老母臭冚家剷

算咪算囉大人，唔使下下提老母，用到老母咁盡下

但列貝利隊費倫算唔算重返緊高鋒
唔計佢被人炒6比0嗰場

推！

而家有無人睇意甲都係問題

祖記今年無錢比球證 做幾年黑到

整體實力高過英超